有冇巴絲都係咁

都出左黎做野
拍左拖兩年幾
不嬲相處落都無咩野
因為我做就o個個居多

另一半要求多多不在話下
lur安慰o個時就低聲下氣
輪到我有軟弱面
要關心個時就當正我廢物
一腳踢開我